%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Généralités}

% images, antécédents, composée
\exotd{11} % Antécédents, intervalle image
\exotd{05} % (-1)^x
\exotd{09} % calculs de composée
\exotd{12} % composée ++
\exotd{10} % décomposée une composée

\subsection*{Études de fonctions}
\exotd{03} % Domaines de définition
\exotd{04} % Parités
\exotd{06} % inconnue x ou m
\exotd{13} % des dérivées
\exotd{07} % étude de fonctions 
\exotd{08} % fonction avec sinus

\subsection*{Equations, inéquations}

\exotd{01} % Equations se ramenant à du second degré
\exotd{02} % Inéquations simples 
\exotd{14} % Des inégalités avec étude de fonctions

\end{ExosApp}
